香港電動方程式2019討論

香港站將會成為開賽以來第50個分站比賽，亦有機會成為史上第一個FE在天雨期間進行的比賽。
賽道layout與往年一樣，天氣情況將成為左右賽事的重要因素。

主場車手歐陽若曦將會出戰jaguar i pace etrophy，在第一次駕駛電動賽車下，能否盲拳打死老師傅呢？大家10/3，中環海濱見！

qualifying開始
96台直播

吱吱吱
電動輪椅

無聲真係好無feel,成部玩具咁

扇到扑街
過癮

好似都有80分貝

當然唔似f1 140分貝

我覺得街道刺激好多，又多overtaking睇

落雨好睇 夠亂

跣到仆街

想知條大直部踩盡可以去到幾快

f1果隻係男人既浪漫，玩具完全唔係果回事

幾個跑過澳門

莫他拿，達哥斯達
仲有馬莎

收皮啦Pccw

Viu 啲旁述好唔合群

咁撚多坑渠蓋

真係好撚核特

丹尼爾會唔會講正賽

第二組臨尾跣到紅旗

同丹尼爾一齊講緊個個女仔邊個黎

話人電車似玩具
香港有得搞賽車就支持下啦
遲下唔搞盞無癮

下年已經未必有

同FiA簽約問題
加埋香港政府批唔批既問題

賽道不足2.2 km

希望下年可以再搞
香港幾時先至有賽車場

聽英文啦

本身想龍和道落埋隧道長d
不過話阻住解放軍出口同政總出入口所以無得加長

好似只有3年約
今年可能係最後

政府做野好撚柒，之前好似請架f1 車表現，好似限速150

今年好睇啦
仲要時落時唔落

好想支持 去左ifc條橋 諗住睇
圍哂黑布 封撚左個香港呀笨

迫你科水
你去applestore睇啦

正

fe過兩年有南韓站
諗起佢有條搞咗幾年
f1嘅大白象跑道
仲要舞雷公咁遠

今年好少聽媒體報導有 Formula E 搞，突然間冇晒聲氣
同埋票價真係貴，想人支持撐吓場都有啲卻步

全部靠李小超集團科水
某汽車會又只玩小團子不思進取
係咁上下

雲當！
d車冇乜grip

部safety car最靚

佢地都落場試幾轉

今年d路鋪靚返？

中間會有個session比BMW d 大客試坐 i8 同 i3 試坐track
不過電視唔會播

唔怪得 之前又話改

金龍魚唔係食油牌子黎咩?

中國女排成日有

Di grassi 都有

唔會有

集思廣益，除咗 apple store 仲有邊度睇得度

FE 同F3有咩分別？

viutv

雀仔
岩布斯奧

都試過玩f3

馬力差不多
行電vs行油
大city公路賽 vs 行track
車隊投資平好多因為好多用standard野，呔等等

viu 99 325-530

立你老母正咩

立佢老母正 on9

個大叔真係痴撚線

見到架車有中國旗想立正唱國歌

唔搞又話香港已死

好采聽英文

想唱國歌

香港政府真係垃圾
之前好似建議欣澳起賽車場，不過最後應該無咗影...

就放長雙眼睇香港電莖可以搞幾耐

莫他拿似蔡明昭?

乜水嚟
之前播足球 女排又成日請d親支廢老

前面幾架全部清racing line水

其實想講主要係差佬唔想有人塞住條橋....

越後出嘅車越快

今年d電車個樣好似高智能方程式
成架雷神咁

Rowland幾狠

依家個個話要起樓 連郊野公園都有人支持要郁 要起車場無咩可能了

車尾幾型

當年爭d踩沉applestore

Mortara仲狠差d收皮

放心，會叫你去大灣區賽車

依家係起橋引大陸狗過黎

我都轉及 仲好feel

個個係髮夾灣都比條直路fake左唔識轉

人口過多帶嚟嘅問題，每日150所謂家庭團聚。

hwa 車隊係 暗黑 benz 廠隊
唔通又係benz玩晒

個呀叔全程on9當有趣

澳門、珠海....

俾咗支那管 無計

未必

搞下街道賽算啦

炒炒賣賣就識，配合下搞下賽車就唔積極

係喎
睇番頭4站佢地包尾

一陣兩場supporting race係咪無得睇

之前傳聞GTsport好似會加FE

ViuTV無

唔知有冇網上直播Link

real racing有FE已經俾我j左好多次

香港撚有賽車文化咩
封兩日路已經屌到你仆街啦

明明灣仔繞路用黎賽車最撚正
gt4條尖沙咀賽道都正過而家條垃圾

反而最想睇egolf 同 ipace

繞道唔用得正常，點唔到吊雞

so far好似未有炒車

落唔到

qualify 第二組有車自炒

正賽邊到有得睇呢？

e, 剛剛話1點40有

99台

訓先

一陣 15:25 viu tv 99 見

星期五已經上左 ifc 頂樓
好多人

d人唔明啫 搞一次可能會鐘意呢

收皮啦 大撚把賓賓坐係天橋唔撚理

差佬收左pccw幾錢

公司有贊助車隊
但悶到d老闆都唔想去睇

有冇ching知邊度有得睇ipace

咩大牌子？

發現有YouTube 直播

謝巴打

唔知有無得睇

唔知積架架車定係早兩年vw果架快呢

但係睇落好重下...

果日睇過實車, 好似幾吸引, 好過 TESLUN 好多, 真係一間車廠做出黎嘅產物

應該快好多, 成500匹 (原裝車)

滋滋滋

依加條片條賽道好正

好緊張咁

一定炒到飛起

下年夾到時間既話

叫埋候夫過黎玩啦

下年九成冇得搞，三年嚟都慘不忍睹
條賽道本身已經垃圾，氣氛一年差過一年，今年宣傳直程零

好感動
今次個比賽條賽道睇落都仲係英文同埋有中文都係正體字

個人感覺...覺得殘體中文好核突
睇波時見到都覺得污染左件波衫同個球場
同埋真係去左大陸咁款呀

改夜晚玩既話
先會多個賣點

垃圾一件事, 下年無得搞主因係車隊多左, 每多一隊要加400米, 香港之前已交 proposal 行去龍和道隧道, 但大會話落唔到吊雞車唔批, 諗賽道果個設計師話已經無方法唧多400米出黎

不過依加d積架唔夠優雅
若果依加落場果d係以前丹拿流傳落黎果隻樣既積架既話
一定好搞笑

部 i-pace 我坐過上真車, 完全諗唔到同賽車有咩關係

若果以依加既闊度就得既話
佢地要搞實搞到

係睇佢地肯唔肯封埋出面

依加架車成部上年澳門華夏神龍咁款

果兩個主持又幾好彩
依加無落大雨

要向西走, 即係行香港站下面入埋IFC , 但果度好似唔夠寬
尻還尻我都好想佢繼續搞

有香港車手

屌那媽

原來有架百度拉花既車

歐陽

但係今年維他檸檬茶無贊助佢

塞車

痴線.依場車第一個彎就塞車

垃圾賽道，將所有款既彎擺晒落去就叫賽道

又真係快過堆vw golf e好多

成架迷你SUV咁勁推頭

呢場佢係受邀vip身份，唔係跑晒成個tour

好睇過eGolf

要搞一定有方法嘅

有無電動KART仔呀?
不如搞場電動KART仔算啦

架車咁大架真係好難玩喎

依d積架d電係咪又係同松下合作?

原來中環落緊雨

今年真係零宣傳

又成地零件

要加長賽道
搞兩日
收平D飛

呢條快少少 tks

歐陽老婆同個女?

下年睇下有無機加長到
同埋d飛真係貴

有架壞左
大陸人

歐陽最重要就係保得住架車
架車唔壞就好大機會有杯仔架啦

前面d車好大機會會炒或者過熱

兩千真係on9
去鈴鹿新加玻都唔駛咁貴
又好feel

我估歐陽平時自己都唔會渣電車

悶撚到

有無爬頭架

12號果架車底有野搞到好鬼嘈

歐陽話事前未掂過部車咁濟

架車有無fan boost?

interview有講根本無咩接觸過
純粹主場玩下

保險狗?

實車電版香港都好似未見過咁款
電油版就見過

加鬼加馬，香港打工仔文化真係唔睇好
個個都打份工理撚得你，最緊要唔好搞咁多野

唔係純電車來架咩

佢好似係渣波子

但係油果d

呢條賽道揸呢架車，真心唔知點爬頭

星期五香港launch ipace 同佢傾過2句

直接係大嶼山起條賽道啦
呢條咁既賽道真係好肉酸
門票仲要$2880 cls

比面歐陽

係咁影住佢

主場車手實係架啦
情況同澳門台東望洋成日講古圖一樣

古圖早兩年好似有去日本玩過一兩場GT300

點知一兩場呀
鬥左好多季
2015年仲係全年總冠軍

成三千真係未必睇羅

八百就會入去

前面架車過熱?

要un番去

前幾日mercedes公佈
下季部fe車

美國科技公司

守唔到

係丫，要比3000，所以好多人就係寧願科水比 hkaa 做 volunteer track marshal 為左現場睇同埋去pit同車手簽名

爬頭

歐陽無啦.........

哩個位比人爬

俾人過咗

一號彎髮夾硬插

咩事??咁都爬到

玩幾多個圈?

計時跑而已?

下年應該無得搞
今年真係無點宣傳
加上飛又貴賽道又垃圾

全場好似得呢個位有爬頭睇

hpe?

比2架爬頭

完時間再加多1個 lap

FE嘅gimmick就係喺巿中心賽車
用賽道嚟鬥車使鬼嚟香港

本身都想睇，但d 飛要成$2800..

所以最好係啟德搞，混合式
柏林人地都係係舊機長搞

巴西人

痴撚線巴西佬

依個場搞金豐挑戰杯好過啦

好痴線

攬炒益歐陽

住啟德個班偽中產將來會屌阻住佢地

coaster邀請賽

歐陽架車慢左

小小要求
歐陽頂住呀

咪俾架百度過HKT頭好嗎?

最尾先撞

笑咗，Evans 臨尾香

林美香

最尾先炒

dllm......咁都得

evans慘羅

佢手車係果兩三個圈好快下

會唔會DQ？

白綠車果兩條友不斷隊人地車 上位
打機咩

激死d人

on9

巴西佬成場都碰碰車

10號係痴線佬

F1咁樣硬插罰硬...

插完歐陽最尾咁樣推鳩人

巴西佬好pk

加埋d電車聲
好似玩緊碰碰車咁

呢個高空shot正
雖然唔好天

起賽道就盛惠$2000億
門票$20000一張

臨尾炒車歐陽唔係過左有第5咩？

董荷斌宜家鬥咩
條友英文幾好

果左白界先超所以第6

中產? 乜中產住啟晴邨架

屌你
重要咩?

明日大嶼都唔知幾多錢啦

我起賽道

再用我港建築模式黎起

即係會有上蓋,上蓋就起樓
然後再拍賣招標個上蓋發展權

咪一樣圍到皮

講緊將來啟德啲貴價納米樓呀，咩啟晴邨呀

你鮮腥講人呀 唔知啟晴邨係啟德機場 呀

好似倫敦下年條賽道
一半喺室內

條扑街上鏡

巴西佬

d英文口音真係好支那...

荷蘭人董荷斌唔錯

大陸仔柒到

佢撞人唔洗罰架？

好似無罰

依家邊度有得睇
啱啱瞓醒

等3點半睇

Viu

上年D報紙開賽前幾日，會講下條賽道，講下車手，影下D嘢準備, 跟住又影下D 車到埗開箱。今年好怪份份報紙都無提咁，好似出過一段新聞跟住就無晒聲氣。

係咪冇宣傳過咁制

完全唔覺有 淨係知得ViuTV同電車廣告

Fox 3 播緊
會小d 廣告？

我係揸車經過東廊見到個路牌寫方程式先知

郵輪碼頭條直路

電動方程式都有喜般睇

好似勁少人入場

唔係留意賽車根本唔知有
相比澳門格蘭披治真係零消息

原來今年龍和道無左好多看台
唔怪得少左咁多免費飛
現場都好少人

viutv個主播講賽道完全甩哂

維園？

原來四點先開波

所以我睇672
聽英文算

見香港先睇下
D 引擎聲乸形咁

睇緊

個開幕典禮做乜撚

下年車多左，呢條賽道唔夠長

研究唔到點加長條賽道就收皮了

電車似玩具

真

轉地點，尖咀個邊有無得諗

玩具都跑咁快

阻住做生意 不了

個看台好吉

話有林鄭主禮, 現場鏡頭都冇 做乜撚

Grid girl

年年都有特首
舞獅

原來馬沙去咗玩fe

早知入場睇

忍唔住笑咗

未來電動車發展係大勢，平治都唔玩DTM走去玩FE。

d飛咁貴

趕客

幾時remove fanboost

係唔係拎住個牌個啲女？

係

本土味濃

幾點正式開跑

個呀姐透紅底

無波無腿無籮

維港賽道好靚 夜晚仲正

推

摺柒佢啦 勞民傷財 成個中區俾佢玩亂哂

Michael

航拍好靚

個阿叔講得真係岩，賽一日真係戇鳩到無倫
成個賽事半點誠意都冇

雲當有乜可能輸？
講真，擺F1落啟德真係有得諗
不過政府理撚得你

要等幾耐呀

呢個價我去睇F1好過

Viu 個旁述ff緊
同林太講啦

有無英文link, 個男旁述講嘢好on9

沈國成開始爆seed屌政府

naomi campbell

政府： 起樓啦？仲俾你賽車？

想打鳩e village d細路，擋住個電視

冇丹尼爾係隔離
冇人敢同意佢

好似吹大左少少 雖然玩一日真係好浪費

呀叔講旅遊收益 教政府做嘢 語氣好好笑

得F1老鬼識佢

聲道有得較原聲

呢啲咪真係用腦做野嘅人囉 邊似政府嗰啲踢一腳先識行半步

莫他拿

無收你錢架

幾有point，不過政府話之你

頭先先話見國旗想唱國歌，手軚快過啲車手

呢啲先係優質旅遊收益
我而家教緊你做嘢

香港政府打工仔文化就係咁仆街
新加坡做到既野根本我地有條件十倍做
但做官既個撚個都係諗唔好搞咁多野，唔好煩到我
搞個FE都冇誠意到咁，仲講F1

好怪

之前賽車界爭取過 但係傾唔埋冷

以前佢同丹尼爾講F1邊講邊抽政府水好正

政府搞？大大個郵輪碼頭有板你睇啦
香港政府除左奶共賣港世界第一 其他簡單就垃圾

以場f1場場屌班官垃圾，議員政治綜援，一炒車就話成地政府官員

阿豬阿狗、大媽都落賽道影車
香港搞呢啲真係得啖笑

往年fe 有俾錢落ad, 今年無

再填維海整長佢

條廢老收聲啦
不停咁厹喜般

廢老

賽到去明日大嶼

丹尼爾FB有live

係 去睇f1 中國站都唔洗咁貴

典型口大大冇貨賣嘅廢老

郵輪加F1分分鐘可以搞到好似monaco咁 之小個碼頭唔會成個死城咁先

dai wan chu gp
港珠澳賽道

Richard冠名贊助都冇乜賣吓廣告

聽丹尼爾FB講車
再mute左99台個旁白

今年啲車型過往年🤔

我懷疑佢地2個幾年前反左面

主看台多返人？

要聽kayan把聲

佔中果時已經反左啦
一個藍一個黃

全部起酒店啦

唔搞咪唔搞
貪你電車過癮
搞就搞正常F1

雲當係咪F1果個？

陳恩能係咪現場MC？

sc好型

F1 + motogp 諗起扯旗

架架車前面有條柱，唔擋視線咩

使唔使又話中間冇電要換車

渣開快野走黎渣架咁慢既車

唔駛啦

唔駛
改良左

唔使

碼頭嗰頭樣樣無

畀條片你參考下

bomb bomb聲

轉髮夾d車好撚似玩具車

Vandoorne

VAN

撞

塞晒

無晒d mp bar無咩癮

完全唔識賽車， 咁樣炒點樣計，後面個d 咁樣唔洗玩輸硬

香港條路玩賽車係笑話

玩碰碰車咁

D動畫好on9

Lock死

换賽道啦，太窄啦

d車真係好慢
無乜刺激感

架架碰碰車咁

香港條track真係好弱智

？

上年好似冇廣告時間？

一炒就塞車 冇位走

條賽道太多灣者

果日細畢奇話預咗碰碰車，好似已經收工

窄到咁

車手發火
職員

窄先考技術喎

. 連賽道都咁納米

澳門嗰條已經夠on9, 香港呢條仲廢

死鬼佬 自己炒車發脾氣 笑死

笑話

條路真係前面一撞擺橫無位走

塞車咪合乎港情囉

應該地下d指示都fake車手

比我一定即刻開他波 on 9 仔 發脾氣

齊齊收工

無得賴啦

澳門嗰條起碼有高速灣

紅埋

最緊要長度夠 窄都可以好睇

現場睇你唔會覺得係考技術

Van

紅旗

但係時間照計

香港都有龍和道 300米直路

玩能源

無野
拎走左個鐘

香港條路根本一撞就要紅旗 冇路比後車過

試晒賽道應該唔存在fake

條路窄到

陳恩能隔離條女叫咩名 好正

玩能源 = 玩撚完 ?

睇唔到發生咗咩事

喜般

係
所有街道賽（澳門、新加玻、摩納哥）
都會有本身條街既sign

窄唔係問題
條track無咩位有得睇車手技術
賽道唔夠長睇唔到大鬥法

以前計電好feel好多, 意外都少d

心情緊係唔好啦

下，咁on9
又轉番之前排名

所以其實舊電捱唔得耐要換車仲好睇

F1有條街又係睇唔到灣 例炒

換車係車隊同車手策略上嘅配合

納米 係腥港特色嚟

啲老外唔好發脾4 啦 , respect ok ?

現場嗰個track commentator 喎 唔係係廠嗰個喎

30幾碎仲小朋友

下，你有無睇ga
頭先bird一上上左5位

新加坡F1 100% safety car

死廢老

van似駁炒車慳電

呢條先係香港應該要有既track

幾刺激

死鬼佬

夜賽冇得講
黑媽媽渣300

若果去到埋尾先 紅旗，咁又跟返 之前排名

個灣凸起曬d嘢做咩

一炒都唔知點搞

上年有架車入pit換車，架車抄左埋工作人員度

而家last lap 都會得返 1－2%， 不過當然冇咗入 pit 呢層戰略

其實fe所有賽道都好樣衰 毫無標誌性

條路仲光過日頭

呢d路太爛，唔重鋪係跟本賽唔到

根本冇乜位爬頭 同玩電車鬥快差唔多

旁述咁講，話跟番排位賽排名再start

幾米就一盞燈
點會黑媽媽

減速板

仆街拿拿淋搵個尿袋叉叉電先啦

吱吱聲真係耳仔難受

平時紅van, 的士都飛開㗎啦

場地燈同自然光

幾百盞射燈 睇嚟佢冇睇車

頭擔俾地下d板炒起曬

呢D打機姐
一炒死唔少觀眾
現實無可能啦

入灣嗰下要排隊真係好好笑

宜家賽緊果條都唔好得幾多

成堆車轉彎 好有返工時間塞上狗鐵既感覺

忽然車迷又出曬黎

香港終於有賽道了

有無得研究下幫d車加番油車果d聲

依加d車既摩打聲又剌耳又唔夠氣氛羅

肯定光過今日陰天先啦
睇開新加玻F1個直昇機areial shot影落去條track光到

無追post
上網邊到有得睇

俾你地揀會賽香港邊段路

viu tv

上網去睇viu tv 睇 99台

F1好嘈架，喺香港搞一定比人投訴，尤其啲師奶話啲細路會嚇親

daniel隔離果個叫sofie？

第一日上網？咁都要扮老屎忽

清水灣入西貢，入大網仔，再由西沙出九龍

其實宜家V6 hybrid一D都唔再嘈
同以住V10年代相比

完全唔知有隻吉場物

F1用V12定V6？

喜般：好, 即刻轉去現場

michael隔離果兩位唔太識講車

依家v6 hybrid

TVBB BUDDY

外國撚
唔俾播
我自己搵下先

叫好過第一年

error精華遊先炸完黎

massa 咁廢既

搵余錦基

東走廊入將軍澳

喜般 把聲好正

李英健不嬲都係講下d真車數據,落場既所見所聞多

佢地formula e youtube有

Attack mode

將經寶林北路上山

去左4P

我覺得純電嘅高頻聲幾正

又講佢地玩臘腸仔,點點點多時

我果個年代係李萬祺

attack mode 乜春黎

Attack mode 玩幾耐

垃圾雲當
洛特拿過得靚

孖車加速器?

自從係f1俾野爆頭之後就冇咩表現

叉燒嚟啦

attack mode = 增壓渦啓動

但依家就連灌d 唔各有各好

Attack mode

幾型

Rowland慘...

紅磨菇

根據我嘅認識，汽車電池比PANASONIC壟斷咗

仆街撞散人地架車都得

過得靚

fanboost = battery percentage used

要召喚雷神

Attack mode出個陣成班都講mario

屌前車菊屌到佢休克

即係要踩果個位先會著attack mode?

旁述做下功課先

其實以前F1都係中途入油
刺激好多，不過危險D
到2009先變一缸油行到尾

V12好難一缸到尾

雲當真係垃撚圾，成撚日overshoot

係youtube搵到個live
起碼同大家差唔多時間

舊電一過熱就好易死

童年

支那車領先

Lotterer係咪之前澳門賽車有份？

排第二個架紫紅色幾靚

之前有架FORMULA E上咗大山

行順左又無頭先個感覺咁差

屌你 激活

攪咩頭車有兩塊支國旗

支那車隊

維珍車隊
richard branson

車隊係中資

畀kayan講嘢啦仆街

08年馬沙嗰次

見到金色都知

蝗蟈蚑本

支那話

亂鳩咁黎

有DYNAMIC BRAKE，落BRAKE可以回電

鬼佬

佢哋都唔係太識車

維珍

廢老覺唔覺「激活」個term 好撚中二

上年金色車隊d racing girl 係蝗女
但好索

dirty pass 賤到

同澳門一樣
來搵老闆

唔用激活用咩好？

Tesla 做咩唔玩formula嘅？

雀仔生性d好無?

快手搞掂架大陸車啦

其實NIC算唔算支那車隊

activate

NIO

Massa

attack mode 中文 點都好
唔使用激活

架土豪車 靠推鳩人地個尾搶位

有2部車仲唔attack

一二位61% 65%電

中文呢？ACTIVATE嘅中文係激活喎

頭2車咬得好實

vandoorne拉龍

會唔會最後新條直輝咁

蔚來汽車
大陸資金
但係登記總部係英國

大陸就激活

台灣同香港以前係叫啟動或啟用

有裝過windows都知

ATTACK MODE中文係攻擊模式

ACTIVATE ATTACK MODE係啟動攻擊模式

加油呀車人

咁我都覺得啟動好過激活嘅

不過有時大陸用語生動啲，用激活都無問題啦

咬得幾近 會唔會落雨呢

爭d過到

呢段爭第一好睇

激你老母活你老母

激活
就咁講 開咩嘢... "開 attack mode" 咪得

爭啲

差D漁人得利

德國佬入中國隊??
頭1,2 追得好貼
好幾次都就過到

mortara lotterer
有時都聽唔清佢講邊個

睇炒車

好多大野都好難避支那資金

新直條輝做嘜勁要推車呀？

有錢就可以請唔同國藉既車手架啦

開ATTACK MODE係最港式嘅講法

障礙物無人清

vandorne炒車？

van

痴撚線

布美

原來炒咗部

邊個話vandoorne冇得輸

nio徹頭徹尾係支那嘢 唔洗諗咁多

雲當

van
以前以為佢係揸垃圾車先唔掂 原來

應該過到

雲當一路走來，始終唔得

VAN driveshaft problem

擺低埋

van 垃圾車

或者直譯進攻模式好過
d觀眾一聽就知乜事

雲當個fanboost仲用淨兩成

安全車

佢揸開垃圾車

香港人講英文得啦

早期電車賽係兩三支大陸資金車隊

小鳥布特

真係除咗條女係mclaren老細
可以搵sponsor
真係唔知有咩用

GP2 engine

架SAFETY CAR幾靚仔

只要大陸一日富起來

都好難避得開

如果岩岩attack mode緊就出safety car 咪好唔抵

小撚完朋友未？
死廢老

嗰個票數黎

請問邊度有live

好想要前面架i8

ok sorry

attack mode係咪好似打機咁用藍色野咁

i8

好似係I8？

Benz 簽佢做sim driver 都係為咗攞GP2 engine嘅料

你睇下雲當果架HWA車隊都好多大陸sponsor

咁你真係小朋友嘛

依d係比賽既一部分
同足球既誤判一樣

超任cyber formula GPX?

開NITRO咩？！

屌你老母垃圾hwa又壞, 出年仲話平治廠隊

打機咁

唔會有支旗喺拉花咁柒囉

又嚟過

大陸既策略都係響電動車剛剛起步
所以大把資金都搞依味野

油車技術佢地已經追唔到

你個 cctvb無咩？

下年有三大廠隊

好有澳門civic杯既拉花味道

齊齊進攻mode

SAFETY CAR戰略

新手第一次睇
個attack mode呢黎?
好似打機加速跑道咁
舊野爛左擋住條路
有D車手直情唔食就咁走

HWA其實就係benz衛星隊
DTM都係佢

mario箭咀有boost

輸9 秒 都有safety car
死好命

唔行埋果個位activate唔到

好撚耐冇睇電視 thx

hwa咁落去出年平治食屎都似

有無得俾粒金磨菇俾雀仔,莫他拿同迪加斯搞掂部大陸車?

睇維基話，引擎出力本身為220KW，開ATTACK MODE就225KW

部車DS 車唔係外國野黎㗎咩

整場比賽可以用2次
加watt 快d

應該似F1果個drs

兩次attack mode係比賽規定定係架車最多只係開到兩次？

撚有啊屌你

HWA=垃圾

McLaren 2.0

莫他拿出黎拉龍

最多開兩次

路上閃燈箭嘴係真定係畫面加上去

要錢啫, 最緊要無支那畜支那垃圾篤眼篤鼻

畫面效果

viutv 99 台呀 on9

即係電鐵龍
法國車
只係合作關係
之前DS係partnet維珍車隊

有公制野

但係入面動力組件果類係車廠既tuning

車隊又係大陸資金

咁唔係大陸車隊?

希望頭車快啲無電

架大陸車好勁

打左個突

出左safety car 頭車少d電個劣勢少左

又SC

有冇T車爭霸戰

其實依家大把公司都係咁
RIOT, EPIC, 仲有大把公司收錢做野
有錢點解唔賺
無計大陸佬真係好撚有錢

炒爛果兩支旗佢

想第二爬頭

喜般 :「呀 ~~~~」

一場跪低8部車

又出

應該係比賽規定，同埋你開得多都唔夠電捱到最尾啦

波台神
估唔到FORMULA E佢都有份

23%

蝗車 隊死左 2, 3 架

個車手擰頭個動畫

FIA決定一場俾你開幾多次，開幾耐

Mortara冇得追了

bird仲有27%

應該錄定幾個表情

莫他拿如果再上到1或者2位 又係好大運氣成分

Bird

賽車有冇接力賽架？每架車跑幾個圈咁

賽車出nissan個名都好少有

多數出nismo或者近年就Infiniti

始終後者個地位即係等於toyota果面既lexus

WEC

sc衝線

Endurance race?

有接力 不過係換車手

勒芒24小時耐力賽

車手接力算唔算

日產=雷諾
雷諾專注F1
所以畀左個名日產參與FE

架車應該可以SET由頭到尾都係225KW輸出，不過應該唔夠電捱到尾

頭先有人問係架車嘅極限定係比賽規定，同埋長期開ATTACK MODE舊電有機會過熱死

有 , 但大長途

formula e 車展

係i8 車展

le mans 24hrs
宜家帶緊頭果個洛特拿贏過三次

隻雀起飛未

係巡遊

喜般都彩你有味

雀仔做到野

記唔記得上年莫他拿

唔格硬黎應該都過唔到

Yes

差少少啊

過左

最尾

好柒 搞咩

嘩 Bird 會唔會有penalty

有無犯規

推佢老母啦

過左！

收皮子了

落左第9

唔俾過就撞爆你條胎再過

頭先係bird隊爆咗lotterer軚？

Bird都好仆街下

臨天光賴尿

last lap overtake

penalty?

忍左你咁多個圈都算係咁

記唔記得上年

洛達拿咁畀人隊爆呔

14了

抵死 蝗車

Mortara有機會補上

formula e = retarded f1

仆街bird

team radio有無屌鬼

佢當初都係隊人尾

莫他拿又好彩上埋第二

抵啦

如果有犯就motara贏

咁都得嫁？垃圾運動

第一次睇 想問其實係咪真係容許佢咁做 好撚狗。。。

好精彩，未到最後真係唔知邊個贏

殺傷戰術
四驅兄弟咁

一定appeal啦

Bird好仆街

如果罰
就係馬交先生執雞

原來隊爆左呔

蝗車隊死2 架， 終於有報應

Bird個logo好仆街

查緊？

成班靠大陸廠接濟

個個都幫架大陸車講好說話

隊落去
3輪行駛

under investigation

話之佢罰唔罰
隊左架支那車落黎就得

未有OFFICIAL RESULT

依d計畜意?

啲車好型

個bird都痴鳩線

上年莫他拿又係捉雞拎獎

屌莫他拿有運

咁撚樣比人整輸都得?

執雞

入返去會唔會打架

他拿b 拎返上拿失果個啦

莫他拿：最緊要返到黎，咁就有獎

暗黑兵法

做人實事求是啦

濕鳩bird

冇事先做到世界冠軍㗎嘛

突登隊爆人地條呔

以前澳門飛仔盃都無啦

on9 bird

訪問撚鳩Bird

lot其實都揸得好仆街

仲訪問佢

好技術不如好命

屌好撚慘。。。。

下

唔係兩個咁aggressive根本無嘢好睇

土豪金車最柒就係有支五星旗

ZF

係
自己擺嚟

其實又唔可以話特登 只係爭位收唔切

防守揸法

唔可以話仆街

真

。。。佢唔俾第二過 所以佢仆街？

守車姐
唔通張開雙腿畀隻雀過咩

好撚慘

比多次呀Lot揀，佢會唔會情願俾痴線佬過頭算

他拿b: over the moon

FE 有冇好似F1咁唔俾守兩次

點仆街法？

唔會 只有贏第一先有意義

牙max

大叔好仆街

"依加咪搞佢啦.上哂火呀"

馬沙無咩表現

老了

好似無罰雀

第二無分嘅咩

訓著左

完架啦？

佢黎遊車河姐

個個車手都係咁咖啦 當年歐陽wtcc都係咁
比人攔腰炒 現場塊面黑到

自己作為車手咁多年bababa.....

無人識你呀

唔聲唔聲上埋第6

雀仔其實同咸美頓差唔多

有，有時個意義唔係分，佢都估唔到咁樣隊爆呔

唔止丫住條線, 係直頭收油都唔比過

我指D招數

又要見到777

全程都係影1,2位
後面個d好似無人理咁

好似費托去日本踢波咁

其實守唔住，死頂
咁就預咗會畀人隊

有得轉英文就轉啦, 聽到有廢老把聲都睇得唔舒服

睇到支那車隊柒已經夠

比賽中段 mid group鬥得好激 冇乜鏡頭

賽事係咪完左，再無比賽

舊年係慶功宴完左番酒店先dq

iPace都係最後個彎隊人，隊人果個又係無事

今年有兩個hkaa入左去race control話事做 steward...

我要聽喜般把聲

I8喺香港銷量應該會升

咁到底係守得住定守唔住？

貼住兩枝支那國旗, 唔隊你隊邊個

都好笑 要人慶祝完先

李生就真係好多年下
廿年都有.由呂米高話佢係新人外國受訓去到依加
但係印像中無乜聽過有杯捧
玩澳門通常都係壞車,炒車多

澳門嘅話係計有battle 就有鏡頭
香港無經驗

F1就講明唔畀守兩次
FE就要睇規距啦

得一場，一日賽

SAM BIRD都唔係好爛仔啫

其實舊年係咪foul有人驗車後掂過副偈?

所以呀叔話勞民傷財

其實點為之over defensive?

唔夠喉，得一場正賽

你望吓佢今場有幾分，已經答咗你

香港遲啲又有個國際車展

sam bird攻梗係理所當然
宜家佢地講緊洛特拿守車仆唔仆街嘛

出灣都可以後車撞前車
即係前車無俾夠油啦
LOT出灣唔俾油
係想遊車河？

個頌獎台幾型

我排緊頭
我丫住條線有咩問題 排頭唔比行racing line?
收油唔比過 你地板油抽頭過我啦

bird幾醒, 無咩明顯大動作隊到lot先勁

咁樣隊爆左會唔會違反技術守則?

咁樣行條路
Bird 會唔會比人打面

因為香港比較保守，同埋一至五啲人又要返工，最多兩日賽囉咪

比人隊到爆軚
但係又話守唔住 死頂
守唔住就比人過左啦

守撚住唔比人過

冇話仆唔仆街嘅
但佢哩種遊車河收油守法
好大機會會畀人隊屎忽

屌波叔

醉駕波

個女人攬住個腰包黎頌獎

波叔
hk 之光

On9
守得住就冠軍咗啦

噓鳩波叔定點

現場有人噓鳩波仔

無問題呀，咪俾人隊爆一分都無

又嚟國歌

國歌

God save the queen

見到余錦基，佢係搞手之一，唔做旁述

HUR鳩佢啦

英國

祖國國歌

Bird個樣好sad

聽聽英國香港國家

跑馬都有沙沙婦女銀袋日啦

唔好理
聽咗國歌先

初四咁既樣

God save the Queen

天星碼頭
皇后碼頭

守線ok, 但好明顯係落brake搏撞都唔比過

自拍先

國歌時間

丹尼爾:香港國歌

終於回歸英國啦

好彩Lotterer爆tyre, 唔係唔知幾多人會犯法

佢個樣好淆底

米芝連人

波叔嚟交波

米芝蓮好慘

播返佢車手所屬國家呀麻

計車手國籍唔係計車隊國籍

但點介定係咪over

交個波俾你

波叔交波

濕9MAX double cut

播晒兩首

Max

要照顧玻璃心國民既感受

所以四萬哥決定轉會

經典

Max手車出哂名

香港始終係有錢鬼佬既天堂

4萬

其實轉左隊19Max一樣照隊

點解會有隻米芝連

爭位意外啫, 係隊前車嘅後車點會無事

賽事輪 車太 指定贊助商

車呔贊助商

Formula E用米芝連軚

好多鬼妹

想玩d咁ge野?

希望未來仲可以見到香港有賽車運動

Bird 要多謝佢條呔咁易爆

依家已經有啦

馬沙 bb

咁樣隊咩軚都爆啦

淨係得3年約
唔簽嘅話今次=最後一次

勞民傷財又無人睇
搞黎把撚
利申、今日封路阻撚住我渣車

睇返都係呢到隊左佢唔夠一秒
搞到佢失左少少衡
無耐就爆埋

唔識車，好好睇，好睇過F1

睇裁判主觀判斷，主要靠年資經驗

入apple彎果時條 車太 應該已經有事

即係畫面有d矇既野上黎果時

呢D搞一定要五六日 有support races. 有演唱會

香港hea搞。

好似隊左兩野
第二下先搞到爆軚

減價先

咁受歡迎，一定有續集啦

遲啲又有國際車展喺香港搞第一屆

嘉殷姐姐唔多熟書

你條假膠有車揸？

你渣咩車呀？

望吓新加坡
再望吓香港

你揸緊部車
好多技術都係來自賽車

成日都話勞民傷財，唔怪得香港乜活動都冇咁悶

佢坐係度笑得㗎喇

成龍E cup都唔搞

睇死佢係憤青啦

依家最大問題係要條賽道加多400米同埋睇吓777條撚樣想唔想繼續搞

原來馬沙都黎左揸bb車

香港其實最大對手係大陸同澳門
政府唔肯比多啲心機
人地大把選擇

F1 同 FE 冇得咁比

卡仔賽都無搞好耐

個人覺得Bird右邊仲有位去避開
但係佢冇去

新加坡夜場又請著名歌手又搞到成個party咁
年年全亞洲出廣告
香港連promo都無乜

自己上荃錦睇

同佢講足球差好遠

係
一定要有package
包酒店，pitlane walk，再坐好位
完場重有vip area飲下酒
收得貴一貴 但鬼佬中意呢啲

今年唔知做乜咁hea
第一年都有搵啲明星落車玩下
幾過癮

777份人係保守啲嘅

多得你呢d 人... 又嚴中環搞冇睇頭, d巴打仲話喺尖咀搞, 跟以前GT條路線咁喎, 仆得街啦 仲擾民 喺正d 旺區封路, 咪撚玩啦 而家都比人屌到仆街

算啦今年最後一年
搞咁多都冇為

香港個城市景賽道有咩嘢可以取代到呀！

我果部入油架傻鳩

F1好嘈，會比師奶投訴

依家香港 越嚟越悶, 年年每個節日都係 loop 同一 set 節目
夏天暑假, 聖誕, 過年, 年年都係咁過，無新嘢攪
舊時好多唔同 events 又會有新嘢玩

呢D聲先好J啊

你有車牌先講啦

沙士果陣
維港巨星匯
有rolling stone 1比99
結果有無人睇?

好多人屌響喉撚喎

封個少少路就阻撚到你 廢到咁唔好揸車啦

冇賽車嘅話
你部車到依家都唔知有冇安全帶

沙士都無人敢出街

F1咁多站最垃圾就係新加坡
無返銀石紐布靈咁上下真係唔好搞賽車

就係多得樓上啲咁嘅人囉，自己冇興趣就話唔搞，其實呢啲活動自己有冇興趣都好，參與下當識多樣嘢囉，唔洗乜都用商業價值去睇件事嘅，最撚憎果句勞民傷財

洗唔洗show車牌加埋部車呀

F1睇嘅人多10倍 好難咁比

岩呀，兒登仔係好難取悅
總之連登仔或成最大贏家

香港真係on9，成日話哩樣唔得果樣唔得，政府成日自己製造問題自己搞自己。

而家d人樓都無得住呀
仲搞咁多燒錢野黎把撚咩
一個政府唔係要先搞好民生咩
咁同秦始皇起萬里長城有咩分別

屌
預早錄哂炒車sorry樣
拎獎興奮樣?

睇牌簿就得

自私L

憤青好難服侍架

你都on撚尻

係
賽會好野

其實Baku 唔差

真係無乜宣傳。

Asia's World City

好細心

搞個得唔夠一千人睇既賽車就唔自L私
咁笑波子大j條條片100k 人睇咪係國父

正嘢

所以搞公廁先

旅遊收益有冇計？

福士, 不了

搞唔搞都唔會益市民啦
送錢上大陸就有

林寶都係福士母公司旗下啦

個問題係搞 點解唔搞得好好睇睇
hea搞完好似交左功課就算

其實擺落啓德果邊搞真係好唔錯
相對又唔係鬧市
地方又夠
即使偏dd
你一個高空shot影埋去
香港d高樓實靚

一年嘈幾日 每日幾粒鐘算得係咩

所以都不了, 係我眼中diablo 係最後一架真lambo

Formula E封路中西區大塞車 區議員狠批安排擾民

想g星期日中西區點塞車法

利申:住中西區

新加坡

得返法拉利係意大利車

但維港景唔夠好

所以咪話你自私L
你真心覺得自己唸法好岩
照你logic 渣馬黑啲都唔洗搞
一千人現場睇，再加電視上網睇嘅人都比唔上你一個人，今日仲要星期日已經唔係阻你搵食
其實你可以上youtube official channel睇下個hit rate，真係好多人睇
不過算啦，你都係繼續鬧繼續死撐啦。比心機
可悲

企擺明係憤青啦，見人好就唔抵得